【我又玩！】超市大冒險

某天，連登超級市場受到核輻射污染
超市內所有食物和飲品都變成會走會動的生物

你的名字是：_____ （請輸入名稱）

城大張六常

城大張六常 歡迎來到連登超市

你選擇成為
A. 紫菜
B. 火龍果
C. 原隻燒鵝
D. 益力多

B

你是火龍果lv1 木屬性生果形超市食物 特性：多汁 HP: 15/15 Exp: 0/10

你身處生果部 你選擇
A: 找香蕉談話
B: 到收銀處
C: 往零食部
D: 跳火龍舞

D

發條鳥先生r

伍家程

你在超市跳火龍舞被火龍果長老發現，他決定打賞你2經驗值 exp: 2/10

你
A. 向長老爭取更多經驗值
B. 往收銀處
C. 找香蕉談話
D. 襲擊亂入生果部的花生寶寶lv.1

與野生花生寶寶的戰鬥開始了

你選擇
A 攻擊
B 招降
C 技能
D 逃跑

A

火龍果 使用 物理型撞擊
命中了花生寶寶

花生寶寶生命值‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖

花生寶寶 使用 吸收
從火龍果上得到生命值

花生寶寶生命值‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖

火龍果生命值 13/15

你選擇
A 攻擊
B 招降
C 技能
D 逃跑

c

花生寶寶暫不接受招降
花生寶寶 使用 技能 花生防衛
防禦力提升了

你選擇
A 攻擊
B 招降
C 技能
D 逃跑

火龍果 打開 技能選單
等級不足 未開啟魔力值
自定義使用 物理型撞擊

命中了花生寶寶 效果出乎意料地好

花生寶寶生命值‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖‖

花生寶寶使用 物理型撞擊
命中了火龍果
火龍果生命值 12/15

你選擇
A 攻擊
B 招降
C 技能
D 逃跑

火龍果逃離戰鬥

你
A. 找香蕉談話
B. 打開士多啤梨留下的盒子
C. 往收銀處
D. 儲存遊戲

d

樓主冇比山竹打死
但比山竹打到

儲存遊戲進度
A
選擇第一個遊戲進度存檔

B
選擇第二個遊戲進度存檔

C
選擇第三個遊戲進度存檔